（攻略）6/11 銅鑼灣SOGO thankful week購物

小妹喺銅鑼灣Sogo返咗幾年工，見證住呢間日本公司有幾好，往年啲好嘢就唔講啦，淨係講返近排先。

1）比員工感受催淚嘅感覺
可能Sogo都知自己開鋪時間長，驚員工返工返到麻木晒，所以就等啲狗去到sogo出面，射下TG佈下陣，先再放員工走，8/9啲同事一出sogo門口就感受到催淚嘅力量，仲有啲日子係克警行到好近Sogo，又或者比示威者圍晒成條東角道+軒尼詩道先落閘；2/11仲好啊，TG入埋商場，再比員工感受多一陣先落閘！

2）黨鐵早收，提早30分鐘比員工收工
近排黨鐵聲稱要維修，10點、11點就停服務。當今日黨鐵收10點，Sogo會喺9點半落閘，然後疏散晒啲客之後再比班垃圾員工走，通常過程10至20分鐘，即係話，我仲有10分鐘時間衝落黨鐵，我可以搭到金鐘先比人趕出站，然後再轉車返屋企！我住大西北，結果都唔洗用兩個鐘就返到屋企啦

3）Thankful期間黨鐵早收，Sogo都唔會早走
聽日開始就thankful weeks，緊係要追下生意啦，今日出咗個announcement話，thankful weeks期間，上面講嘅30分鐘buffer唔會有。大家要追數嘛，明嘅，放工搭咩車返屋企？閣下自理啦～

聽日開始就係Sogo thankful weeks啦，咁開心嘅日子，我哋緊係唔可以錯過啦。聽日會提早一個鐘開門，即係朝早9點，我好想大家可以嚟擁抱Sogo，但唔好太多人啊，太多黑衫人嘅話，Sogo會驚會落閘唔比大家買嘢架！

由於Sogo冇當過只工係人，所以員工都唔係sogo嘅一部份。幫襯嘅時候唔好搞啲員工！

普通行街人士
1）可以去東角道至Sogo正門，逼過之前10月1，一齊嚟買嘢！另外仲有啲地面出入口（見下圖）

2）根據以往經驗，thankful最多人幫襯嘅係地面同B1呢兩層，呢兩層主要係賣護膚品、化妝品、名牌手袋。如果呢兩層都冇生意就好大穫，所以大家要瘋狂幫襯

3）Sogo入面有客𨋢由地面上到20樓，但就冇客𨋢落地底，但就有貨𨋢，大家如果腳痛或者頭暈，記得借嚟用

瘋狂搶購人士
1）Sogo G/f好多落地玻璃，有好多都係鋪頭嚟，盡量唔好影響到。正門有大大塊落地玻璃，大家千其千其千其要小心啊，排隊還排隊，搶購還搶購，唔好撞到啊，唔小心撞爆，一塊都十幾萬架！

2）如果大家想向難度挑戰，可以試下挑戰高空，Sogo軒尼詩道方向有部價值9位數嘅電視，大家可以瘋狂睇廣告

注意事項⚠️
1）Thankful weeks如果提早落閘，Sogo蝕好多，千其唔好搞到佢落閘啊

2）Sogo只當員工只係狗，所以唔好搞到佢地

3）6/11-9/11營業時間係0900-2200

4）Sogo有個B1嘅出入口係直駁黨鐵

最後講多次！我哋目的係聽日幫襯Sogo!多人過10月1！

附上小妹員工證+Sogo地面地圖
大家買完嘢可以跟箭嘴方向撤退
祝大家聽日買得開心 食得放心

noted

推！

Sogo正宗黑心企業

返過sogo都知sogo幾仆街
聽日齊齊搞旺佢個場

無野可以阻擋SOGO做生意既熱誠

推啊

我都做過Sogo，員工冇人權

見你P仔講嘢又幾有文有路，幫你推幾下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10 完 自己加油

推，補充返
6/11-8/11
0900-2300

聽講賣酒d啊姐啊叔同班保安都好藍

保安超藍

酒好似係B2? 有冇多啲樓下嘅嘢聽 好少落去

推到sogo pk

推

聽日見

地面果層化妝品最抵

支持同場

Push

又出到銅鑼灣, 不了

明明攬炒概念係要有街坊back up

成日都叫人出港島

唔知咩居心

你咪去尖沙咀囉
各有各鳩烏

呢3星期sogo一定會好多人去買嘢
一齊去唔好執輸

港島都有人住咖
利申：銅鑼灣居民

幾好喎

Tg放題

Aeon都係啦，混亂都留守至最後

得30分鐘執趕黨鐵唔算係一個原因
因為應該直頭唔搭黨鐵

推呀
唔想再見到何妖